【狠母碎屍●不斷更新】女疑兇來港4年 與內地夫已離異

老豆老母都係中國人

【11:50】鍾志明警司早上再返現場調查，稱女疑兇於2013年申請來港定居，丈夫在內地，雙方已離婚，警方正設法聯絡他
【11:30】重案組探員到女死者就讀的小學進行調查
【10:40】警方向附近商舖查閱閉路電視
【08:30】街坊指昨日下午案發劏房傳來「剁嘢聲」( )。
【04:35】警方撿獲女疑犯的本港身份證，相信並非之前所述持雙程證；仵工到場撿走11袋殘肢( )
【03:00】機動部隊在附近一帶街道搜查( )
【01:00】警方列謀殺案件，由旺角警區重案組處理( )
【00:56】新增動新聞
【00:04】懷疑遇害的是疑犯12歲女兒
【23:45】警員入屋後發現廁所有人體殘肢，由於暫時未能聯絡疑犯的女兒，而疑犯被捕時神智不清，初步懷疑殘肢是其女兒。

廣東道1180號萬福樓發生碎屍案，昨晚(17日)9時許唐樓單位內發現一具屍體，警員接報趕至，拘捕屋內一名37歲姓曹女子，她涉嫌謀殺其12歲姓何女兒，並將女兒「五馬分屍」，曹女被黑布蒙頭帶返警署扣查。警方徹夜封鎖單位搜證，並帶走一名女鄰居協助調查。

被捕女疑犯染有一頭金髮，打扮新潮，腹部有紋身。現場為廣東道1182號唐二樓一單位，該層一梯兩伙，肇事單位間有3間劏房，被捕曹女與女兒租住其中一間面績約60呎的劏房。

現場消息稱，昨晚9時許，鄰居因為向女疑兇取回借出的手機不果，於是報警。警方到場時曹女不合作，拒絕開門，要衝鋒隊警員用爆破工具破門入屋。當時，曹女神志不清，浴室有血水滲出，警員推門而入，赫見企缸內有多具人體殘肢，包括頭、內臟、手腳及身軀等，並有濃烈的消毒藥水氣味。由於單位是母女同住，而其女兒失蹤，警方懷疑該些殘肢就是其女兒，相信女童遭人用菜刀分屍，兇徒欲將肢殘沖走時，導致浴室水渠淤塞而被鄰居揭發。

旺角警區刑事助理指揮區(刑事)鍾志明警司表示，女疑犯持雙程證來港，長時間在港居住，其女兒持有香港身份證，在區內一間小學讀六年級，初步女疑犯沒有精神病紀錄，單位亦沒有家暴紀錄。警方正調查疑犯行兇動機，並設法聯絡死者父親協助調查。案件列作謀殺案處理，政府化驗所人員在場發現一件相信為腳部的殘肢，但已被利器分成幾截，不排除有人殺人後圖毀屍滅迹，將遺體碎屍，由於部份屍骸仍未尋回，警方懷疑棄置不同地方，機動部隊警員亦搜查附近一帶街道，尋找兇器等證物。

警方初步搜證調查完畢，在屋內發現女疑犯的一張證件，仵工稍後到場將殘骸分為11袋移送殮房，等候法醫進行檢驗。

雙非

又係輸入垃圾嚟香港嘅新聞！

又係雙非
有時真係唔好怪人歧視雙非

明顯係鄰居影到啲野 先搶手機唔還

算做左件好事

RIP 個細路女

相信女童遭人用菜刀分屍，兇徒欲將肢殘沖走時，導致浴室水渠淤塞而被鄰居揭發。

即係點？搶手機定水渠淤塞？

歧視咪歧視班仆班，唔落咪得囉，香港人迫你班仆街落黎？

【04:35】警方撿獲女疑犯的本港身份證，相信並非之前所述持雙程證；仵工到場撿走11袋殘肢

雙非?

女人

2013先黎定居，佢個女12歲，即係雙非啦
可以預視第日大量雙非老豆老母咁申請黎香港食老綜申請公屋

五馬分屍咁用？

香港妓者

大陸新聞都有報
話係港母
D大陸人留言仲過癒

五馬分屍?蘋果記者小學有無畢業?
其實呢D道友道姑係咪應該拎去人道毀滅?做咩可以俾個細路跟住佢地生活?去保良局好過

大陸狗又顛倒黑白是非,明明大陸哩老母,夾硬屈係港母然後又乘機踩香港
明明香港踩大陸講果d係事實又撚柒認,大陸狗真係弱撚智到

殺得好

邊啲仆街幫佢申請黎

【11:50】鍾志明警司早上再返現場調查，稱女疑兇於2013年申請來港定居，丈夫在內地，雙方已離婚，警方正設法聯絡他

都唔知邊樣真

屌你老母 成家都係支那人

申請唔等於有身份證 如果佢有吸毒有機會買到身份證

13年先申請來港都可以有身份證
本港身份證唔等於係永久居民

又要浪費香港啲監倉位 仲要納稅人養埋呢個狗畜

啲同學實嚇撚死

屌，我出錢送佢返大陸啦。又要養成世

4年參唔多

被捕女疑犯染有一頭金髮，打扮新潮，腹部有紋身。

連登仔最懷念的港味MK

辣殺

又少一個競爭對手

屌連登仔真係社會精英，用鍵盤既話幾難聽既說話都講得出，現實係連屁都唔敢放既毒撚，上面d食撚左屎既on鳩仔，個女仔今晚就會黎搵你地玩架喇

唔係話雙非父母申請唔到黎香港㗎咩

我真想知點解可以批到

唔洗預視，已經大把
老豆老母又申請d老豆老母，d老豆老母又申請d仔女
冇限loop

【13:40】探員再於單位撿走一批證物，包括染血的金屬條、洗衣液及保險套等。

做雞？

而家不嬲都有
最出名呀屍麗珊咪做呢D, 話要幫D細路一家團聚
有D「細路」都廿鳩幾歲, 唔撚識返大陸咩
仲有係錫個仔唔會扔佢喺香港啦乜撚嘢團聚

搵新移民之母「屎麗山」，佢個組織巳幫幾百個雙非父母申請來香港，仲幫手申請埋綜援公屋一條龍

大陸關係證明好流，比錢就買到，連朋友都可申請來

應該得戇鳩先會覺得有人會驚隻雙非支那賤種鬼

支那人做人同做鬼一樣
冇人驚你呀大陸豬

咁入境處on what ground批畀佢地？

閪毛生到上肚，做雞都唔方有生意

唔係入境處批，係大陸批的，早多年前，屎麗珊班仆街話每日150個名額用唔盡，要求將淨餘比呢班支那畜

【12:40】消息稱，女疑兇是四川人，早年在內地結婚誕下死者，其後離異再與港人結婚。3年多前母女持單程證來港，惟好景不常，她又與港人丈夫離婚，獨力支撐母女生計。

紋左隻蝴蝶，可能做一樓一

屌，又係啲廢老

炒你老母

所以應該係單非至啱 咁就所有嘢都講得通
勉強要一家團聚 搞到要食皇家飯有乜謂呢…如果返番上去咪唔使咁囉

好多廢老假結婚.出咗黎就離婚

雙非，不過係其它方法申請黎。

雙非畜

單非都唔係
兩母女都係中國人

三非？

假結婚?

一早同個女係大陸住
分分中生活仲好過香港 又唔洗迫 又唔洗咁大壓力

我估佢地無呢啲錢。
免費畀廢老中出

你啱 兩母女係徹頭徹尾大陸人 自膠
咁樣仲叫乜鳩家庭團聚 聚閪咩全撚部大陸出世嘅

連登仔：熱烈地彈琴熱烈地唱！死咗件支那幼蟲！

到底係鄰居發現塞咗報警, 定佢搶手機報警

個女啲同學一定好不安

一個死左，一個坐終生。有咩深仇大恨先會咁做？

先唔好話係咪大陸人
一個所謂國際都會,
竟然要一對母女住喺60呎既房
分分鐘仲已經收緊幾千蚊租
其實真係好悲哀

遍遍班蝗仲要仆到咁黎搞到個城市更加逼呢
兩件都係中國人假結婚落黎，鄉下唔成千呎？落黎住60呎托柒？

就算係大陸耕田都好啦
或者搵個有樓既大陸佬仲易過走黎香港嫁廢老
黎到香港2個住咁細
12歲都開始反叛 亦對自己生活感自卑不滿 同人有比較
通常都會好多脾氣 呀媽搵錢辛苦壓力又大 嘈硬

睇蘋果動係話 見到塞左 想報警果時再比佢搶左手機

第一個入廁所睇嘅差佬要好定
又頭又手腳

有冇話大陸邊度落嚟？ 我估湖南

四川

好明顯係假結婚啦！

都係呢兩度最多人做雞